於6月13日至6月18日，親臨荃新天地PlayStation® PlayStadium，輸入現場工作人員提供的優惠編碼

「Days of Play」限時優惠活動

於6月8日至6月18日，精選PS4及PS VR遊戲軟件以優惠價HK$99發售。

FINAL FANTASY XII THE ZODIAC AGE (中文版)「限時限量優惠價$99」經已售罄，多謝支持。

另外，於6月13日至6月18日，親臨荃新天地PlayStation® PlayStadium，輸入現場工作人員提供的優惠編碼，可以優惠價HK$99購買FINAL FANTASY XII THE ZODIAC AGE (中文版)(「荃新天地會場限時優惠」)。

有無巴打去可以幫忙攞個FF CODE

個優惠Code係用嚟買下載版？

其實唔係太清楚, 我覺得係有個CODE喺YAHOO上面入完會變99掛

幫你攞有乜so 講真人地無償幫你你都唔好意思啦

我覺得應該係下戴版

去到話無晒

咁快 仲諗住收工去睇睇

收工去應咩野都賣晒，條龍長到 原來真係有咁多人咁得閒

炒姐